windows 筆畫打字

大家係咪都淨係用g6個個打字?

唔知點解佢個嘢好似壞壞地
例如我要打"我們"
我打到個"我"字，而個字係第8個數字位到
如是我㩒8，諗住㩒個我字出嚟，但最後得個"們"字
個"我"唔見左

請問大家係咪咁?定係我setting問題
或者有沒第二隻軟件?

pish

lm